琴日娛樂台格鬥大會以零傷亡告終 今日清明無需掃墓

用埋d旁門左道笠水功夫延壽
mml小心仇家上門搵你啊！

其實你地講緊咩=.=

懷疑樓主暗戀mml傻鳩 見mml傻鳩咁耐都未蒲頭擔心佢

佢兩日為左mml條傻9出左十個post

唔係好gay(mml佬飯)

樓主同mml佬有冇做過愛?

有

收皮

樓主同mml佬成日玩69

==唔挽人獸

你老友MML佬蒲頭未

死左 比我活生生打死